「突發」係屋企唔好亂開門

安全警告：警察局警告說，有一群人逐家逐戶拍門， 假裝是「Deparment of Home Affairs] [內政部］官員。他們持有[內政部］信箋的文件，並聲稱要確認每個人都有一個有效的身份證件，為即將舉行的選舉預備。他們其實是入屋打劫。 注意，政府沒有沒有這個行動。 請轉發到您的鄰居，朋友群聊。這班人無處不在，看起來好大方得體。請小心。

請小心電話號 28352500

民 政 事 務 總 署 (Home Affairs Department)

重 要 訊 息
本 署 提 醒 市 民 ， 小 心 偽 冒 聲 稱 來 自 本 署 的 來 電 及 來 信 ， 在 一 般 情 況 下 我 們 不 會 以 查 詢 熱 線 致 電 市 民 ， 我 們 也 不 會 致 電 或 以 書 面 形 式 要 求 市 民 提 供 個 人 資 料 或 繳 交 款 項 。 由 於 我 們 的 查 詢 熱 線 以 中 央 電 話 系 統 操 作 ， 本 署 的 來 電 不 會 顯 示 電 話 號 碼 2835 2500 。 如 有 疑 問 ， 應 與 本 署 職 員 核 實 或 向 警 方 反 詐 騙 協 調 中 心 24 小 時 防 騙 易 諮 詢 熱 線 18222 查 詢 。 詳 情 請 瀏 覽 以 下 兩 則 新 聞 公 報 ：

恐怖 推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

推